## Narzędzia i środowiska programistyczne

### Quiz project

Quizzy - aplikacja quiz umożliwiająca użytkownikowi wybranie jednej z sześciu dostępnych kategorii i sprawdzenie się w niej.
Rozgrywka składa się z 10 pytań wielokrotnego wyboru, przystępujący do quizu nie może wracać do poprzednich pytań co zrekompensowaliśmy brakiem ograniczenia czasowego podczas odpowiadania na pytania.
Gdy użytkownik przebrnie przez wszystkie pytania ma możliwość pobrania pdf’a z rezultatem testu oraz szczegółami dotyczącymi poprawności udzielanych odpowiedzi.
